道地蜂蜜綠茶盒包裝正垃圾 大枝裝先係皇道 認同請分享

盒裝同枝裝完全係兩種唔同既味
又唔夠甜 同水冇分別
大枝裝就唔同 啖啖都咁甜
甜先係蜂蜜綠茶既精粹

茶類飲品既王道只有津路, 其他全部都係垃圾

含撚才是皇道

………………………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~"

因為盒裝大陸做
枝裝台灣做

小心身體
枝嘢好高糖份